[Netflix] Sex Education

條女好撚正

Like my tits?

值唔值得睇

好撚似Margot Robbie

幾好笑 又有波睇

睇咗第一集

開頭麻麻，後面好睇 男主角開解嗰度幾charm

亞當碌鳩好大

啲鬼佬係咪真係咁sex open

係真係咁OPEN

好似 仲要大波黑絲

喺學校門口扑嘢

Emma Mackey 幾正喎
希望有第二季

Maeve >>>>>>>>>>>Ola 唔知男主鍾意Ola咩 見得個幾次

碌鳩應該唔係佢本人嘅（有替身）
如果唔係點解唔show 正面

啱啱睇晒，個結局好撚慘
好想食左maeve

我未睇過，但睇留言似乎唔少人係為咗鳩而追睇

屌ola maeve又靚又大波又聰明又黑絲

睇到第3集
Party嗰度笑到仆街

睇晒 好多位好正好尷尬
Maeve

Adam 同Eric真係好撚好笑

Btw Maeve 睇落好cool其實真係好好

Maeve 個造型好睇啲

未追晒 有無gay scene？

好想比Maeve 瘋狂西面

未睇晒 但係套嘢都幾好笑
女主角好正

好正
少少咸，多多趣

幾好睇，睇到第三集

幾好睇，8集太少，唔夠喉

agger

口碑幾好
睇完Atypical之後睇

覺得香港人應該要睇下呢啲節目

點解香港呢啲咁國際化嘅地方，仲可以用咁魔鬼化嘅角度去睇性呢樣嘢

啱啱睇哂

香港唔好過伊朗好多嫁咋

我要S2

毒撚自卑覺得自己食唔到maeve咪求其揀個ola

我要j maeve

幾時出第二季 maeve唔帶鼻環真係好正

一日追晒 幾正

睇完會唔會好想打丁
想睇 但戒緊丁

我都係wor 就今日
Maeve ending

等第二季

D 歌都幾好聽
Asleep - The Smiths

完全唔明做咩冇喇喇咁跳tone
莫非真係恐同=深櫃？

第一集有露點露J之外其他集仲有冇其他演員露野?

3定4個八瓜魚女

冇其他靚女演員露點？

上pornhub啦

Maeve 好撚正啊 屌otis條仆街仔點撚揀㗎

Maeve 甜笑完又西面

冇Netflix有冇地方有得睇？

睇到唔捨得瞓

啱啱睇哂8集
Ola矮到好似侏儒
Maeve

岩岩睇晒8集 期待SEASON2

有無人知道第八集其中一首歌叫咩名？otis偷獎盃果段開始 ~whatever will I do, if this love turns untrue.... drinks will never do, with no one to drink to ...~ 好想快d出s2 係咪通常 下年先會再出？

走入Netflix post問老翻

見到啲台灣佬譯咗A level Bio做初級生物學

好撚好睇 少少咸多多趣

無人講MILF

留名

Maeve真係好正 點解要得返佢一個

點解Maeve 落埋仔 都咁多人吹奏？

Otis真係戇撚鳩 Ola柒到咁都食

太自卑喇佢 估唔到佢自己講左咁多集經，最後竟然用食物鏈黎形容佢同maeve同ola既關係，同以前中國要門當戶對有乜分別

正常丫佢都唔知人地都鐘意佢
毒撚唔敢高攀女神

Ola同Maeve 差勁遠，Otis啲口味變得咁快

好dup春阿屌 可唔可以比個happyending黎阿屌

香港國際化係設施，人既接受程度還是很鄉村

一日之內睇哂 完全停唔到
一套題材幾有趣既青春校園劇
輕鬆小品 要等成年先有得再睇

最尾一集見到maeve走果幕
外國人係真係咁易就變心？

100蚊一個月有找啦死乞衣咁都唔肯俾番去睇你老母個閪啦

Adam 好撚on9 好好笑
同埋睇到Eric 終於唔介意人地目光變drag queen 好開心

雖然係笑片，但每個角色都有好慘嘅一面

係咪得我一個覺得Ola好charm 特別係喺車上嗰幾幕
雖然我都覺得Maeve應該同Otis一齊
但係Ola我覺得其實唔差
講個底嘅話Ola仲冇咁花

Maeve 一早畀曬Signal Otis，青頭仔真係青頭仔

比著我將自己代入Otis身份
我覺得個結局係會一模一樣

邊到有比

泳池同埋Eric出事嗰晚，都好曖昧

普通朋友點會咁

蘇狗都話好睇

比冷衫maeve着果下其實可以食住上

一嘢嘴落去，然後表白，Maeve可能就唔會去搵Jackson

Eric 有出事？

你睇曬未 ，廢事劇透

留名睇

Shoot it up, now shoot it up

喺屋企洗唔洗戴耳機睇

睇返其他相 lily都幾靚下

耳機應該唔使
但係畫面就最好留返比自己

得返啲老頑固啫
80/90年代打後嘅都不知幾開放

好好睇 好想睇Maeve同Otis一齊

有冇露點？

一開始就露

Maeve

校長個仔真係好正
完全唔明 隻柒頭黑鬼咁受歡迎...咁柒..

一開始條大波妹已經好正

你肯定?
哨牙

似碳變男主角

免費試用一個月試下先

睇左兩集
題材特別幾好睇
Netflix拍既青少年劇真係幾掂

lm

戲入面似Margot Robbie
戲外似Emma Stone

其實想有多啲呢啲劇睇，要推介比其他朋友知，越多人睇Netflix會做多啲，好似係

佢係露得最多同最搏，後面有幕捽碟

得8集好少 明明一向netflix出品有10集

題材好笑又正面 真係好撚啱亞洲學生睇

好似權力遊戲學城肥仔條女

但佢身材都好好下

似Gillian Jacobs

唔係點水你睇下季

50 60 後先最開放
係唔比你開放之麻

英國妹係咁樣

睇完
感覺上有D似13 reasons why / the perks of being a wallflower
個結局都幾好
有時愛都要靠luck
雖然Maeve早期比晒位Otis入
但佢未Ready，覺得佢高不可攀
而當女主角諗清楚之後
時機已經過左

愛要及時
柒都係果一次

Maeve 其實都仆街
話就話比位Otis入
不過一路都同Jackson一齊
Otis呢啲小毒毒點敢搞人女朋友

好typical 既
個女既對你有好感
比位你入
個男既唔嗲唔吊
又有個好似同你咁相投既男性係身邊
咪move on

當然Otis 當初都冇諗過maeve會接受Jackson 既grand proposal
可能就係運氣問題啦

所以一開始otis幫jackson溝女真係勁on9

唔係啦，Maeve同Jackson一齊之前同Otis都都唔過電
係Otis救左條毒L Maeve先濕哂之嘛

比着你係Otis，見住女神同男神日扑夜扑
你都唔敢出手啦
其實Maeve都知自己衰
心諗Otis咁好 自己就去食仔
食到Otis都move on埋

佢都唔想
一講女神就不能自已

btw Gillian Anderson 風韻猷存

有gillian anderson我就睇

第一點
O仔根本都唔知自己係唔係鍾意人
咁佢已經一開始好拒絕去教人溝
但把口唔停習慣說教變教人 但如果唔係咁佢都唔會有依種幫人既才華
第二次佢真係發現有d鍾意都已經去陰人 點知黑人食屎食中豆

第二
人地有男友去搞人女友 現實少少都知唔係太好
主角明顯有道德潔癖有咩可能去做 最多都係毒撚ff姐

第三
就係咁牙癢癢先拎你睇第二季

同裝修佬條線根本AV劇情

Mulder !!!!

好想快啲有season 2

琴晚一次過追晒8集仆街真係好頂癮
好想睇O仔幾時破處同埋會唔會同女主一齊

唔好意思 想問下有冇中文字幕 有的話見你地講到咁肉緊 今晚買黎睇

Netflix點會冇中文字幕

睇啦，Netflix好多好嘢睇

我未買過外國呢啲劇集channel 今晚返去搞

想問係咪有black mirror 睇

有
Netflix原創既劇同戲全部齊

唔該哂

cast away落左架

真
由x-file始開始睇佢

x file 有新
睇左未？

有

係

Netflix originals啲setting好似都係啲舊啲時代
懶係retro同aesthetic咁

依個係現代喎

唔覺啲色調同啲人打扮好懷舊咩

有無人知第八episode 其中一首歌叫咩名？
Whatever will I do if this love turns untrue
Google 果係無呢首歌名。係其他外國forum d人都搵緊首歌名

認同
但明明係現代

好似成間學校都係hipster咁

估唔到呢度有x-files 同好

直情唔講以為係stranger thjngs

original 都係now重播睇
追唔哂

原來有埋電影睇 呢97蚊抵比啦

救命 點解同ola

幾時有第二季

依家興 不過d色調係較到好文青

睇到O仔同ola，心沉左一下。。點解最後唔係j 女主角而扯架

其實Ola都唔係咁差呀, 性格爽朗又係處

有冇人覺得條外星女好痴線

其實幾想睇佢畫嗰篇H漫

第七集帶出咗好多嘢
呢一集拍得好出色

下面劇透

Otis一開始就想同Maeve保持距離，想佢好似啱啱相識咁講嘢，但好明顯Maeve唔係咁，佢對Otis 嘅好感愈嚟愈明顯
不過Maeve 嘅心意喺呢一集徹底改變咗
本身唔想去舞會，都冇乜mood
點知一見到Otis就精神曬
佢甚至喺廁所直接同Ola宣戰，想表達畀佢聽我識Otis耐過你，知道佢係處男
去到Otis 阻止跳樓嗰Part，Maeve覺得Otis應該鐘意自己
點知Otis On99要叫停 仲要爆埋自己大鑊

搞到我好嬲Otis

Btw Eric同佢老豆嗰Part好正
Eric 終於勇敢去做自己，老豆要融入美國所以忍住，寧願做弱者畀人蝦，佢覺得個仔都要咁做先可以生存。但係Eric決定做翻自己，老豆都畀佢感染咗，有一刻做翻自己屌柒司機 好感動，Eric第一次好型咁反抗Adam，而Adam見到咁，佢都第一次反抗自己老豆

幾時有season 2

英國

Sorry 改翻

Ola呢d換個髮型就好靚 性格又gfable過女主咁多

出第二季啦，好多遺憾

我真係接受唔到Otis 同Ola一齊，Maeve 真係好慘

Adam又係，好多角色嘅問題仲未解決

其實adam係一直都gay定係點

其實第一集話adam射唔出同一開始哄到Eric好埋恐嚇佢嗰陣有諗過佢會唔會其實係gay

比冷衫係邊一集 我miss左搵唔返嗰幕

Ruby 都幾正

第5集Eric出事嗰晚 35分左右

社會保守

睇到最尾想打爆個moon

應該係雙性戀掛

Maeve 見到佢地𡃶嗰下

Maeve 好慘 難得有人真心了解佢關心佢

到最後男主角終於打到JJ

估唔到英國佬都咁開放

以為得美國先係咁

睇完
真係接受唔到主角同Ola喺埋一齊
同痴線婆Lily喺埋一齊都冇咁嬲

女主角比人踢岀校
第二季仲可以點做落去

邊撚個再吹奏Ola我就屌邊個老母

有唔少中學同學13歲或之前已經破處
當年中五已經有同學有性病

男女主角真人好似幾FD
唔知佢地戲外關係點呢

個個都J Maeve
有冇人同我一樣覺得Otis其實幾正
佢對眼

asa
不過佢比起細個其實都殘咗唔少

睇到宜家先訓 屌閪啊

Ola完全唔差啦屌 Maeve又搵sp又墜肚 你班仆街見Ola係黑白混血就想逼主角食埋啲自己都歧視既女

Otis同maeve係泳池個幕好sweet
但maeve自己又仆街既
心入面想要otis但又痴住Jackson

我覺得佢係一直都gay但先前未察覺
似長期活係老豆影子同常態認知之下所以潛意識要自己做 ‘正常人’ 鍾意女仔

終於睇完 女主好正 希望第二季男女會係埋一齊

maeve係正但真係唔覺得ola會差得過佢
ola種性格真係好正好gfable
明明maeve就係而家d人講既臭雞
識揀一定揀ola

Aimee-Lou Wood

Ola最大原罪係樣衰
試下如果佢同maeve掉轉樣一定壓倒性ola

睇緊第一集
幾正
Adam碌鳩

成套野最慘一定係adam
第一集唔露jj根本唔會搞成咁

adam 做乜鳩

一晚睇哂

好好笑
但得嗰度有字幕
係咪驚人睇唔明佢jm9

yes
心理學上
一個人對一樣嘢越大反應啫係越有嘢
心虛
好似細個人哋話你鍾意咗邊個
你就會勁大聲講痴線咁

黑人都有market
你睇get out就知啦

黑人不了 就算大丁,扑野勁都不了
寧願要白人細丁(但都好難細得去邊 )

留名下季睇otis做衰仔中出即飛

not my preference
我只係fyr

其實Jackson都好慘

其實gay真係無咩問題
著下裙扮女人都無咩問題
唔明做咩要扮drag queen

個場gay scene好核突
為轉gay而gay,一d舖排都無

好撚好睇

估唔到咁多人想要Maeve
咁濫

形象同演技啦可能

自己未必鐘意，但代入Otis嘅角色就緊係要揀Maeve 啦

其實睇到第3，4集已經覺得Adam係gay 都好明顯下

邊度

好想主角簡adam

有咩hints?
不過通常都係依類character寫到變gay既

asa butterfield劣化得好緊要
細個做merlin嗰陣咁得意

咁靚仔都叫劣化？
係唔夠大隻姐

Adam

想食stranger things條水

第一集我已經覺得係

痴撚線
連登竟然有 冇圖但多正皮嘅po

似雙性戀多啲 佢同條兔仔牙分咗手之後真係好唔開心

咁都叫靚仔
成個毒撚肥gay佬咁

細個要求無咁高
又傾得埋,人地又風頭躉, sex is great

why not

本身當佢人形自慰棒 後尾Jackson因為聽咗Otis講
跟晒佢啲口味 加上 當眾求愛呢啲浪漫嘢 Maeve口裡說不
但哪有少女不懷春

幅清朝屌C眼圖

MILF

咁先正常 成日見d人話唔鍾意依樣 唔鍾意個樣 但隊到埋佢就半推半就答應咗 我都唔明咩心態

因為對自己自卑
例如Maeve會係咁話自己唔鍾意童話式浪漫
因為佢覺得自己根本唔配擁有咁完美嘅嘢
一個19歲女仔 又點會唔憧憬愛情
但就係因為佢覺得自己唔配 所以就強調自己根本唔鍾意
就正如佢明明係好女仔但係扮晒反叛 係一種保護自己嘅偽裝

佢地兩個一齊d鏡頭全部個vibe都好怪好gay
係到整蠱Eric但又唔係bully佢
Adam又古古怪怪咁可能佢自己唔察覺咁
同埋差唔多每一集都有adam整蠱eric呢d鏡頭
如果唔係有古怪/內情點會咁拍 拍一次就夠
一路都諗佢係咪gay不過都唔算肯定
所以到佢原來真係gay時我又覺得唔太突然

但最後個集舞會佢突然打回原形都係唔鍾意依類野

我反而覺得adam之所以變
係因為佢係成個學校入面由引人注目轉變為被唾棄 只有eric仲係驚比佢bully 當佢係一回事(或者話好似以前咁對佢咁?)
之後成日留意eric一舉一動
於是就

我直頭期待幾時會同Eric一齊

有無得唔係Netflixy 睇

Netflix原創劇點會冇得睇
又唔係AMC,HBO劇

drag queen真係好難頂

煲完有咩推薦

免費一個月試睇啦

唔好咩都搵盜版

舊Netflix用戶 好少煲劇

畀錢睇

一開始都勁懷疑係咩年代
但又見佢地玩switch

有無人覺得Ola睇下睇下好順眼
我會選擇ola 份人夠爽快

幾靚阿 最緊要做到自己愛自己

Ola其實係靚 可能喺香港太少見

佢高潮好似唔關個女人事關自己事

Ola 份人好自信好有魅力

但始終我都係好鐘意Maeve啊

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

Netflix出S2係咪最少都要等一年

我都係
由第一集已經覺得adam係深櫃
係第二集 Eric係party完咗有同Adam 講過句 「我地兩個好唔同，但又好相似 都係冇人要嘅loser」
嗰句就暗示咗佢地兩個會有發展

我自己係咁睇 佢地兩個好似一個對立面
強者vs弱者
好man嘅直男(?) vs 好sissy嘅gay
冷漠嘅小家庭 vs 溫馨嘅大家庭

但同時間佢哋都面對緊家庭同學校問題
Adam: 老豆好嚴厲 關係非常唔好 學校就係喺廁所講嗰啲 同又覺得佢係問題學生

Eric: 同老豆嘅關係好微妙 老豆唔多讚成佢嘅行為同衣著打扮 令到eric做唔到真正嘅自己 係學校成日比人笑

佢地同時間嘅經歷好似 但結果就好唔同了
Adam同老豆關係越嚟越差 係學校仍然有閑言閒語
相反Eric就同老豆work out咗個問題 仲成功做自己 唔理其他人嘅眼光

我諗eric某程度上擁有同做到adam想做到嘅野 而令到佢後來轉gay
加上好似前面巴打咁講 eric係少數仍然以一貫嘅態度對佢嘅人

話說如果唔係唔見咗madam同eric講錯野 佢地應該會關係轉好

好中意adam呢個角色唔小心講咗好多 希望大家睇得明

無計
maeve 想食兩家茶飯 又落過仔
重要屋企咁既環境

但adam呀媽幫adam同校長合照係用菲林機

放心啦, S2實有機會
Otis同Ola一齊都會有暗湧, 已有伏線Otis唔想佢地父母搞埋一齊
可能好似Meave同Jackson咁因了解而分開

我都支持老母同水喉佬一齊， AV 劇情變真愛

睇到呢個 post 用左一日時間煲哂呢套
真係幾好睇
雖然唔中意 queen 但好中意 eric 做返自己
但係 adam 最後都係要俾人送走覺得好可惜
而且佢真係好靚仔

靚仔巨鳩British accent

X張信用卡 = X個月免費NETFLIX

講緊乜自己參透下

有無類似呢啲嘅校園劇推薦？

我都覺得Ola好靚 好型
我諗我都會選Ola

紅巴

想搵soundtracks，可以在試下spotify apple music

Ola 做朋友會好好
做女友真心不了
好似屌緊個男人

好撚好笑

ola好正

認同
可能最後otis都係屌唔落ola

我真係屌唔到
外星人都好佢十萬倍

真係好似山羊

替身碌J好長

以香港黎講 Meave真係臭雞 臭mk
但係套劇入面 聽完佢背景 故事 又情有可原
男主角真係唔掙氣
快撚啲同ola 分手啦

一黎已經有大波妹睇

睇左2集
題材幾吸引

睇到第7集

個波型靚

又係今日追哂
好撚黑人憎呀送撚完獎杯又搵鳩ola 仲鍚！！！

將自己代入O仔個角色到完全係身同感受

過去經歷嘅嘢97%相似

最後睇到佢揀ola 真係揼曬春 搞喎掂

難得maeve肯回心轉意 唉屌...

幾好睇

套劇啲歌幾好聽

屌OLA成個阿凡達咁
ADAM同個黑人 好似咁突然

有一幕係adam 恰鳩eric 叫佢拎嘢食出黎，
然後發現枝朱古力棒，仲要係eric 面前吞

好撚憎adam
雖然有啲同情佢 同好典型個種因為自卑而恰鳩人個種人

睇到第8集 ....

成日幫佢賣廣告

ola個樣有咩問題呀。。。。。。
講到佢咁柒狗也不屌咁
黑妹黎講算係above average靚樣啦
個樣又精緻又陽光
不過個feel適合做fd多過扑野

剪接幾好，交代清楚同睇得好舒服

個結局幾條線都拍得少少浪漫

係直情好撚靚

想問maeve 係咪似Harley Quinn 同 Emma Stone?

有無Ola 黨

其實我一開始以爲ola係lesbian 見佢平時穿著好男仔 又男仔頭 去school dance又著西裝 點知竟然佢係鐘意男仔！

女黎講 我會咁排
哨牙>meave=ruby>外星人>黑妹

Maeve >>>>>>>>>>>>>>全部女

Otis好撚on9
Maeve

成套嘢覺得jane係最正

其實成套劇最慘係Jackson
明知Maeve心入面有第二個
都希望佢唔使俾人踢出校

校長正狗喱

Atypical 正

第五集件swing band女鬼咁瘦但對波好正。

留名睇otis下季準備扑野時諗起maeve或者直頭扯唔起

口味咁獨特

哨牙真係衰係硼牙度
個樣其實幾靚

而且又大波

還好
Olivia 就真係狗都唔屌

我覺得佢冇畀校長踢出校

因為校長冇明確講係咪，可能佢喺Jackson游之前已經決定咗畀佢留低

咁就唔係因為Jaskson肯游水先畀佢留，所以佢話唔接受賄賂，而唔係話冇得留低

觀念守舊 vs 前衛?

漏左老母

老母(後生)>>>>>>>> Maeve >>>> 老母>>其他女

老母係x file個時真係幾正既

curly whirly

成日同anwar同Olivia一齊個個

主要係英國鄉村地區買車好多時都係呢啲
因為夠平

真係好好睇，快啲出s2呀仆街

仲有o仔個boombox好似二十年前產物咁

佢心地都好似唔差呀...
佢搞掂排牙應該係Model 級

棚牙係賣點，啲人先會記得佢

棚牙正

OLA

Eric好可憐

School dance adam阿媽用菲林機影相

Ola好似Pippen

ruby 唔係瘋傳西圖個個咩？

Otis個感覺好似that 70s show既eric

O仔要同黑妹一齊其實唔多唔少關之後劇情事
佢媽子同黑妹老豆又一齊
咁先有劇情發展

唔知點解好唔鐘意Erick
覺得個角色好嘈

Btw, Ruby正臭雞
Meave咁幫佢 佢都串人 鬼唔望佢下季有性病

係咪冇咁快有s2 平時都好少咁追劇

其實佢老母都無話唔出書

感覺到落仔果到想表達d野
有無人可以清楚咁文字表達出黎

邊幕

個個話代入O仔角色都會揀Maeve
咁係因為我哋觀眾角度睇到好多O仔睇唔嘅嘢啫
喺O仔眼中
Maeve根本就係嗰啲有仔
但又要靠近自己，唔嗲唔吊玩曖昧
連登仔口中嘅臭雞
相反Ola份人簡單直接
講真有邊個毒撚唔想有女會單刀直入
同自己講對自己有興趣
俾女抄牌
反而要日日估估下，等女神message

曖昧先最好

個miss最靚

相處起上來都一定Ola舒服d
Ola換個髮型 肯定成班連登仔9衝

MAEVE
點解會揀OLA嫁

真心唔靚

兔牙妹真心靚

外星女

睇到第五集，o 仔best fd 真係勁慘，睇到勁想喊
佢阿爸超窩心if u want live like that, u need to be tough

恐同既人本身係GAY 仲要打恐同

支那人咪本身係支那人仲要幫手打啲反政府嘅同胞

Lily其實幾靚
可惜痴痴地線

睇佢D相 其實佢放返頭髮唔整劇入面個髮型其實都OK

佢都幾入戲
戲入面真係好痴線

但maave 係比到人一種心痛嘅感覺

我淨係想知幾時出S2

你預等一年啦

睇到Eric出事同最後嗰到真係好心up 好想快啲睇到o仔同maave一齊

好想睇多幾季但一開始講話好好享受高中呢2年即係得2季 兔牙妹

好想搵D渠道support佢地 拍多幾季

Ola係唔靚 但係我覺得Otis既初戀配Ola既性格係唔錯既
你地個個話maeve好都係因為佢靚佢係女主角
但係如果maeve真係同左Otis一齊佢會唔會識珍惜佢 佢地又會一齊到幾耐？
佢地遲早都會一齊 我都覺佢地係好夾 但唔會係而家一齊囉

幫maeve冷衫捲袖嗰度睇到好撚dum春
快啲出s2啦

女主係雞係公廁

女主角 真心正到pk

有冇睇過american beauty

真係估唔到咁好睇
初頭見佢個名諗住會係d咩鳩劇,
但係每個角色都發展得好好,有血有肉

好似美國之前先有個反同性戀會長come out自己係Gay

即係Skins 嘅Cassie
呢張圖認唔出

Skins入面嘅佢好靚

老母用新macbook

最正係佢，瘦底吸手波

有
我一直都估唔到佢係gay 直到佢錫之後往下含

但寒晒背

其實有冇ching可以介紹一下drag queen
我一直知道有呢一種人
但係我想知道係咩心態？
係咪得Gay會打扮成drag 直男係咪唔會？
Drag 係咪男版tb？
同埋佢地點睇自己個性別，姐係如果覺得自己係女仔，點解唔變性

無歧視，純粹想知

身為一個gay佬
我都唔係好知drag 既文化
不過係香港 gay入面drag queen佔好少數
drag 同偽娘又好似唔同..drag 行誇張風格
不過drag 多數都係零仔
玩drag 心態其實都係想靚,同埋係興趣黎(我估)
唔一定係gay 會打扮成drag/偽娘 好似之前viutv 有一集係講ed 其中有個自稱直男
不過我覺得drag 得黎又係直應該少之有少
gay到要變性(香港)其實又係好少...

如果你個條毒撚...
一定覺得睇條想收你做兵...
我暫時睇左五集，真係覺得條女當毒撚係兵...
間唔中派下軍晌咁解...但好仆街叫人試下偷野
而且明明條女有男朋友...
又落仔又公廁...完全唔明你班連登仔同毒撚同佢一齊
最慘係個黑人，成日被條毒撚放飛機...
Ola除左個樣，完全唔覺得差個女主

ola個look同character有d似preacher既tulip..
同埋otis同lily其實幾襯，lily出場仲早過ola，仲以為lily會同otis有更多情感交集。
btw Netflix揀歌真係幾撚有taste，入面播d歌大部份都好好聽。

錯的時間 對的人 比番Maeve我呀

睇曬
Ola其實可以用個靚少少既黑妹
咁樣可以投入啲

ola好似阿凡達d人

相嗰個係鬼cassie

就係認唔到 佢話got肥仔條女麻
屌 原來話佢似 柒咗

用海鹽杏仁黑朱古力來形容呢套劇最啱。

一入口少少咸、多多趣，跟著甜中帶苦。

Ola我覺得幾靚
笑上黎幾甜，係個髮型出事

似後生版Mr. Bean

其實有冇人想知Jackson 身世係點？

琴日睇,今日追曬 ,得8集

應該係借精生仔

睇完第8集 我心諗吓 完左？

幾日追晒 好撚好睇 每個角色寫得好鮮明 又講到好多當今話題 例如急著破處 queer send裸照
係最尾無啦啦adam同eric搞野果度好odd

Maeve我開頭以為係gillian jacobs, 心諗佢做乜30幾歲人扮靚妹 同埋冇啦啦有英國口音 點知原來係第2個人黎 後尾發現仲同margot robbie撞樣

Asa好撚正 睇佢ig真人都似係真毒

同埋第7集otis講dumb luck果度唔知點解睇到少少眼濕濕

唔知點解開頭睇果時好有end of the fucking world既setting feel
好毒既男主角加個反叛女主角 (但呢類setting真係睇到厭)
又有好多retro音樂 quirky awkward scene
但我覺得比end of the fucking world更易入戲
預比人屌 但我覺得end of the fucking world一般 太刻意去做indie

鬼仔嚟講佢都算好瘦

兩套都唔同風格

The end of the fucking world 玩誇張，諷刺幽默，玩到殺人

其實我都覺得好奇怪 雖然套戲係英國拍 但係學校氣氛同環境似美國多過英國 走廊仲要有 locker

Marve個演員化淡妝/唔化就冇咁似
同埋似番啲法國人

佢啡髮有返啲法妹味

maeve淡妝似Keira Knightley

adam睇到eric呀爸對eric講support佢個幕
跟住d眼淚湧出黎個下 我都眼濕濕
覺得好感動
eric真正做返自己 而且老豆都撐自己
而adam內心想得到既野 正正就係呢種 父親既認同

Maeve真係好正

幾時再出 好好睇

Adam原來真人都同兔牙女拍拖

Netflix 有套野叫kissing boobs定kissing 乜
個男主角同女主角真人又係情侶
Netflix 成日搵到現實係情侶既人拍戲拍劇

一睇上癮 兩日睇完又要苦等第二季

Jackson 運動勁校長又睇好佢

人紅自然多女埋身

呢套劇其中一個高質位, 係唔會好似美國左膠電影/劇集咁刻意放大種族/LGBT呢類議題, 講佢地點慘或者點發奮

黑人可以係Eric俾人恥笑, 亦可以係Jackson做到學生會會長、校長眼中嘅golden boy
Eric一開始俾人恰係佢性格影響, 而唔係因為佢係minority或者Gay, 因為另一個印度gay仔明顯好風光好受歡迎
怪獸家長可以係Adam老豆(傳統白人家庭一男一女一夫一妻), 亦可以係Jackson老母 (Lesbian), 無刻意美化LGBT

成套劇無迴避種族/性取向問題, 但亦無近幾年美國啲影視作品咁要好刻意為少數發聲, 可能真係英國/歐洲開放啲? 劇入面反映出嚟個社會係真正種族多元、文化多元

頭5 分鐘已經想打丁

冇女 .....

好睇

一開頭扑野

我覺得同Glee入面有啲似 又係恐同恰gay 最後承認係gay
仲有drag queen都係

Maeve先係真愛...希望有好結局

拎連加特打J係咩心態

成套劇完全講出「錯過左」同Wrong timing
不過唔咁樣點會引到人睇下一季

男主配Ola 成件事好現實

毒撚有女主動抄牌埋身 正路都say yes

女主成日咬手指代表啲咩

點解香港唔可以咁

缺乏母愛

一年一季
正路

點解大家唔中意ola
性格爽朗幾正

呢套都正野！

點解唔溝maeve
點睇都正過ola

Miss 70s show

啱啱先出無耐
等下就一年喇

岩岩睇完第一集
Down定落電話
邊返工邊睇

無記錯冰與火痴線到本身有個角色係要家姐扮人老婆去勾引返自己細佬
之後一開始係想搵個演員真家姐去做個角色

第二季正路應該otis會返去maeve

睇完 好正啊套野
好搞笑 將sex呢個題材拍得好好
Maeve呢個角色好touch到我
好想快啲睇第二季 希望佢同Otis會有好結局啦

編劇一定唔會咁快鋪otis同maeve一齊
條線放得好長
太快釣到魚我地就會悶

依加咁樣吊癮吊得好成功
有撚排等第二季

睇到第5集
個主角越睇越燥
做兵做到拋棄朋友, 正仆街

青春期正常男仔都會

如果有追過Brooklyn 99 去到好似第4季先一齊仲難頂 季季都等緊啲scene
利申純比較男女主關係

睇ig勁多人正評同埋想要season 2
希望會快d拍

成個連加特咁既樣....

但唔會快得去邊
應該都係固定每年一月份出新一季

係咪特登成日黑人配白人

有冇好鍾意ep7 Otis 對住Liam 哥段對白

遺憾先令人刻骨銘心

睇到眼濕濕

比番adam我
佢好撚正好撚靚仔

個咩學生會長黑鬼成日扮靚仔真係好難頂

Agger

個ending..,,,,

Otis同Maeve 好夾
但如果初戀真係Ola好啲既
Maeve真係好蠢！做尾幫呀哥頂

呢d劇多數會唔會有s2？

少睇

與其話幫呀哥頂不如話幫otis頂

Eric都靚仔過佢

邊個嚟

屌你揀ola on9

Netflix 大部份劇集兩季以上

其實真係關otis 事？
校長搵到既證據係佢哥哥包丸仔
如果真係報警應該都係Maeve 同哥哥有事

睇多次啦 唔關佢事點會叫埋佢

校長話見到佢地兩個好fd
有錢銀交易
仲有其他？

等一年先有得睇下第二季點救maeve

男女主一齊唔到係時機問題姐,希望第2季一齊到

佢其實唔算樣衰啦

lucifer都係,永遠就一齊就有意外

好撚正，好想快d出新

我覺得佢好撚正，女版毒撚

外星女先最靚

可能我睇美劇多
對比之下覺得呢套劇特別多黑人同白人一對嘅情況
Otis 同 ola
Jackson 同 Maeve
Adam 同 Eric
Jackson 阿媽
段估仲有ola 父母
英劇係講係咪好常見？

同感

唔撚同左樣 認唔到

我都覺佢好似好刻意一定要黑白配咁

咁刻意咁配我覺得有少少恥笑緊左膠

哨牙妹好正

仲有黑人游水

鳩估下季係男主老母同Ola老豆做分手導火線

都唔明 Otis 中意 Ola 啲咩
除咗人哋主動俾電話你個下有啲心動之外 根本都唔覺得 Otis 有中意過 Ola

有冇有故英文字幕既link

有冇有英文字幕既link

netflix 有英文字幕

只可以講呢個就係最真實既位
真實就係邊有咁多惺惺相惜嘅partner 到最後係會行埋一齊嫁
身邊稍為有個易入手嘅就好容易俘虜咗你

仲要女神本身有仔，條仔嘅條件重要係頂級
完全係食物鏈嘅最上層
再望下自己 就算無Ola出現都未必敢同Maeve一齊

唔小心入左黎睇
頭幾個就講Otis 同Ola
跟住依家第一次見到Ola
我屌咩
Ola喎
呢套劇是但執條女都正過Ola

無啦
話佢哋成日私下密會 咪姐係 client
錢銀交易個headteacher覺得佢哋係一齊買賣毒品

咪就係
有個女仔臭臭寸咁日日叫你撚樣同點你做野vs真係開朗叫你正名又nice
正常後生仔都會揀後者

不過otis老母同ola老豆搞埋左，會唔會下季結埋婚之後做姊弟/兄妹
到時真係h漫劇情

岩岩睇哂 幾時出s2

比我寧願揀外星女
一入到otis間房就除哂衫,唔知係咪otis第一次見到女性身體呢

個女仔有少少似sam weaving

覺得Otis 好似係搵水泡黎忘記Maeve
先至同Ola 表白
好似無啦啦就鐘意左Ola 咁

Otis係自覺高攀唔起top of food chain
但某d位佢自己都唔知已經擺左Maeve響心目中更重要既位置(Ruby既Pussy pic case已經令佢重色輕友，poor Eric )

但佢唔知佢d小動作同紳士位已經係媾Maeve殺著(abortion後接送+送花，俾jumper, 偷獎俾Maeve)
其實佢唔知自己真係可以媾到Maeve ,但Jackson既存在同生意伙伴關係糢糊佢地既視線

好喇之後遇著個h漫女更加勾起佢童年陰影，飛機都唔敢打仲哮喘發作，如果咁樣去媾Maeve佢應該panic attack到想死

所以Ola既出現係變左Otis既therapist. 一切都慢慢黎，無壓力咁戀愛，你見Otis臨尾正常咁打飛機就已經俾人醫好

我諗Ola下季應該係教仔式咁同Otis拍拖之後因為大家老豆老母行埋要中斷依段關係，再交Otis俾Maeve

好想睇到最尾Maeve 同Otis一齊
不過我諗如果會都係最尾一集先會出現既事

如果以學期睇應該就係短篇劇
因為6th form得兩年，即係香港舊制會考既中六中七 (你見佢地拿住a level bio notes, Ola用全A, A* grade黎轉校就一定過左GCSE架喇)

得兩年時間應該好快手有變化啩
除非Otis同Maeve拖到大學
但分分鐘Long d ,假如Maeve有scholarship 去Warwick讀Eng Lit, Otis去唔知邊間勁U讀psycho ,段關係應該凍過水

雖然一開otis覺得maeve係女神,但之後知道佢去落bb,maeve屋企既情況,見到佢同jackson一齊,其實佢已經對maeve既愛情已經大減
加上ola既出現,otis應該都feel到ola對佢都一見鍾情,係唔知點開口
人不嬲都取易棄難,明知對方唔會睇上自己,還是襯早把你忘記

屌真係幾似

你估英國人個個都係連登仔
個撚個都mk妹揾毒撚埋單logic
如果真係嫌棄，又唔見Jackson嫌棄佢住Caravan, Otis又點會咁沙膽響校長門口偷獎俾Maeve

咁單純去鍾意人同扑野真係得high school先會發生

回不去了

我個人覺得係個髮型同對眼分得太開

一諗到最尾個kiss scene真係

係咪要比錢先睇到

我可比錢

屌本身都覺ola幾 charm
而家淨係諗起連加特

已經諗緊Ola season two入school team再學Lingard禁區外燙射

其實英國d民族多元都好勁
英國中學基本上大半係差仔，黑鬼同亞洲人
另小半先係白人

所以黑白配黑啡配啡白配黃啡配你想點溝都得

公私立個比例就有變動，但詳情真心唔知
但覺得奇怪既係netflix加左美式高校元素響英國校園入面，你睇下Jackson除左suit淨係學美式football player淨係著校隊棒球褸 , 同埋學校間campus睇落有番d歷史但學校唔用sigils , 就咁學美國有個logo就算鳩數

搞到有d 唔英唔美咁

有人上面講Gillian 我就諗起呢首歌

Btw我以為呢套劇連登冇咩人睇，估唔到好多人有睇

決定睇多次

郭探員老左好多... STILL CHARM

Agent scully!

Maeve似castle個女主角既後生版

Eric 好撚慘 Otis 掛住溝 Maeve
明明約好生日一齊睇戲

最慘係俾人叫gay fuck之後打一身
如果你見過drag queen其實佢地心地唔錯

我都係岩岩睇到呢個
慘到

其實我覺得係ola畀到好多surprise otis
otis第一次偷野畀ola斷正啦
約ola去ball, 佢一開門嗰下見到ola著textile而唔係dress啦
ball上面畀ola屌asshole呢下
就應該call out左ola喺otis心入面個地位

指多樣野怪就係性教育0個樣
其實sex ed應該響3rd form開始全面教，例如帶condom同正確性行為，順便教埋STD , 記住，唔係bio堂輕輕帶過0個種。 真係會用成個下就時間慢慢講，仲有workshop同小組討論

但套劇6th form先黎講會唔會遲d

就係因為英國劇先有種恥笑緊人既感覺

入Netflix Post問邊度有得睇翻版係咪想死

仲有第一次見面係撞到otis研究sheshe點扑野又冇嫌棄佢，仲提議佢房門裝返個鎖

可惜套野係英美合作
如果純英劇咁樣落位寸左膠未免太露骨
何況英國本土玩左膠大愛多數都係揾工黨/基層著手， 例如未俾netflix 買起既black mirror頭兩個season , 尤其係The Waldo Moment可見一班， 而season 3 打後已經係英美合作， d black jokes完全唔入英流

如果sex ed將d寸位再收歛d, 衣著再貼地d似番鄉村下三流學校，色系灰灰地再暗紅，女老師似May 姐，男老師衣著係抄Mr Bean會更英式

佢真人係咪都係gay
見佢d訪問好似乸乸哋咁

如果佢係直
佢演技真係好好

佢好似係咩有人生蝨透過sex互傳先特登上堂教翻sex education

咁好睇番每間學校既危機處理
間間唔同
起碼我知隔離班有人隊草斷正，學校都無開班講番毒品問題

呢到好收得
好大機會有

哇屌 嬴晒

但佢個身材真係

諗返佢同otis跳艷舞果幕，好似支珍寶珠咁

如果唔係聽佢地口音
我會覺得佢地係美國人
睇返之前 misfit, skins,the inbetweeners
(呢3套netflix有)
呢d teen drama
風格差好遠

條頸好長
長頭髮可以遮下

She's a gdb~~~
心目中神劇

6 seasons and a movie

但佢同Maeve經歷重多
查陰道嗰次

如果netflix有community睇就好啦

好瘦

查咩陰道
落仔呀屌

netflix broadcast =/= netflix origin
the inbetweener真係可以對比下
純英劇但Netflix買起個播映權
但sex ed係netflix origin , 英美合作
成個格局根本唔同 淨係講校服已經爭好遠

點睇到可以係check閪

時間上係咩年代

見otis eric 玩switch? 但個個架車都似80/90年代

好難得既單純

頭三個season 最好睇
Paintball

我諗依個都係英美合作既錯配
錯誤左英式80年代衣著=鄉下味
正常一間英國中學應該咁著(私校)
男學生會專登打大個node 同整短條tie

知,我睇呢d果陣netflix hk都未出
-------------------------
好明顯笑位唔同
人物造型,衣著寫實d,呢d你都講左
仲有鏡頭
通常搖搖下好似拍紀錄片咁
之前bbc有套this country都係咁玩

btw,美國翻拍過skins同inbetweeners
仆晒街,我仲係youtube睇過d片對比兩個版本,分析點解美國拍唔返英劇果種味道

點都唔夠the elementary咁仆法
有美國fd睇開the elementary之後有人叫佢睇the new sherlock
睇一集就過檔

英國節目一攞idea過美國就一定會水土不服
就算主持企響度都收皮，E.g. Wheeler Dealer, The F word
Top Gear直頭賣個名俾全世界，美版澳版仲有大陸版，加埋有無英版1/10 觀眾
仲未計你講0個咋劇
戲，美國見英國拍Love Actually咁撚成功就整番個美版小品 The Valentine's Day
效果係點有目共睹

只係因為大家都係英語國家，個cultural gap無咁大但點都會格格不入
如果我將依個比喻跨大黎講大家就會明：Hollywood板既Dragon Ball Z同Netflix版Death Note

查邊個傳陰道相嗰次呀
Maeve講返自己點樣比人Bully

Adam 同 Eric 最後個集 係個lab度 R對方手指尾 真係睇到
Adam 擺到明 本身都對Eric 有野 唔係點解咁留意佢 又叫佢tromboner
唔怪得最尾真係吹左eric支tromboner

影到個陰道都好勁下
你係咪想講陰部

Otis真人現實真係死毒撚

It’s my vagina
我英文無錯呀何？

ERIC老豆

otis阿媽

個幕真係好正
最慘就係啱啱先開始 Adam就要送去軍校 Eric好橙

咁不如你認自己語癌先

所以下季唔知會點解拉返adam出返黎

可能去到出左櫃，個待遇仲慘過響學校
校長知衰唯有拉番佢入學

原來adam同哨牙妹戲外真係一齊左

但佢中途轉機

其實更加想知點解無啦啦一野就轉
校長個仔+大撚+哨牙妹飛鳩佢
都睇唔出會轉gay或轉萬能插既理由
但揀個對象係出氣袋Eric
仲要自願吹番人地枝trombone

由佢要食偉哥個下已經覺得佢係基，再唔係就bi
完全睇唔出佢有幾愛哨牙妹，佢似執著於要同哨牙妹一齊多過真係鐘意佢

佢射唔到精係因為校長個仔既身份同俾人唱佢兩罐可樂粗長大撚搞到有心理壓力
同隊草影響生理先射唔出
但用錯偉哥去處理
靠Otis開解整軟條撚再上枱露械同發表感想去舒壓

之後分手前一屌先正常插入Amiee同射精，你睇下佢屌得幾撚爽

完全feel唔到佢係基喎 真係話轉就轉

出櫃喎，咁易咩

出櫃還出櫃 但劇情連輕描淡寫都無就出左 純碎覺得好突然

雙性戀啦

就係奇怪個轉折位
扭扭打打下就埋牙
事前幾集除左bully完全無火花

其實我覺得佢之前都有留意eric
所以係咁bully 佢
不過應該係bi

我第一個諗法係adam=胖虎
胖虎俾老母蝦就揾大雄發洩
adam俾老豆屌就揾eric
點知

會唔會就係舞會個日adam坐係門口食煙,見到eric同佢老豆既對話呢?

真唔知
期待season 2
飛走陣美國味更佳

睇左兩集, 幾輕鬆
第一集條大JJ好觀能刺激
最鍾意主角老母

反而我真係覺得套劇係我預期之下。
我睇第一集真係好驚喜，見到adam由比otis鼓勵完 解放自己 到去canteen 演講。 正常係應該得到一個好似類似"This is my vagina"，但最後adam得到既係比人話係露體狂。
嗰陣otis媽咪同佢講輔導真係好困難既一件事，我仲以為套劇真係會向"如何令otis成為一個好既輔導"發展。
結果都係青春劇咁完左，有啲失望

反而覺得比預期中好
Otis就算父母都係therapist令佢有依個天賦，但始終能醫不自醫，同埋佢自己咪又係16歲0靚仔

有青春劇元素無可厚非，我反而仲要讚套劇借黎推行性教育添 , 俾d 0靚仔0靚妹估知墮胎好好玩呀

只前睇過外國有篇文, 就係墮胎診所讚呢套劇對墮胎過程嘅描寫好真實, 無誇大到好處同唔好處, 無明確鼓吹或者反對, 只係如實呈現當時人會有咩經歷

無錯，當時讀RE都有讀墮胎
咁考試寫文攞A既準則就係墮胎好唔好
好又寫兩個point(例如強姦成孕梗係墮) , 唔好都寫兩個point(違背天主教，回教律法。生命黎點殺得etc)
結論係點點點

但有堂俾片你睇就係點做手術，屌
一係刮宮，一塊塊咁攞番bb d手手腳腳出黎
一係吸宮，一吸個b出黎就經刀片既出口就切到變一灘血水

0個時睇到d女仔嘩嘩聲又屌哂鬼，男仔望都唔敢望。 Miss都無話好唔好。 但肯定既係0個一個月無人再講0個堂
因為搞大左個肚真係唔係講玩

屌出真感情

我都覺得adam中途轉基搞eric果下係好突然同痴線

其實佢條件好好，不過作為校長個仔好難生存好大壓力，佢或者搞唔清自己既性取向

但用鬥氣佢解釋佢既行為就make sense

第二季除左睇maeve之外仲要睇下adam點先可以脫離軍校

編劇真心勁，幾條線都吊到我地咁痕

但如果用鬥氣黎解釋 又好難解釋到ADAM點解係LAB度勾ERIC 手指尾 其實有好多個SHOT 都有意影到ADAM成日留意住ERIC
所以有依幕反而唔奇怪
同埋其實ADAM似BI多過GAY, 唔係的話點解佢仲咁痴心情長劍咁搵AIMEE呢

校長個心態同語氣係成個宿監咁對個仔
本地鬼仔如果屋企近心儀學校有得揀點會想寄宿生活
帶囡番屋企又屌(有d家人應該唔會屌) ，遲番屋企又扣留電話

接近0 自由，家陣仲要去當兵
有朋友當過，一個禮拜操3日，冬天瞓雪地，班英兵其實唔太racist . 但係如果知Adam係基/bi既 ..... 待遇會點真心唔知

如果係咁
我咁樣解釋會唔會好奇怪
Adam係Bi但一開始自我拒絕接受
所以用行動(欺負Eric) 去拒絕
但途中又俾Aimee飛，露完J成校無人想受佢媾

最後同Eric困獸鬥就倒不如接受自己係Bi既事實？

鳩估鳩up

全間學校 除左AIMEE同ERIC根本無人會理ADAM

AIMEE係佢女朋友，唯一一個會聆聽佢既人，咁分左手之後就無人會再理佢，所以佢一路都想同AIMEE係返埋一齊

同時間 ADAM都唔會周圍蝦蝦霸霸，只係蝦ERIC一個，因為佢知ERIC係GAY (越恐同既人就越係GAY)，所以佢有意無意扮曬笑9 ERIC 但其實佢一路對ERIC都有D好感/想做朋友。 只不過因為ERIC係學校係不受歡迎人物同埋ERIC係GAY，所以ADAM唔想俾人知道自己想同ERIC做朋友 。

好多個SHOT ERIC出現既時候 其實細心D睇就見到ADAM一路觀察住佢一舉一動，例如 舞會個到 ERIC同老豆講個句 I will be hurt either way, isn't it better to be who I am? (佢做唔做drag queen都會俾人笑，點解我唔去做自己?) 鼓勵到ADAM反抗佢老豆 講個句I hate you， 依D細節都令到ADAM對ERIC好感度提高

而佢地一齊罰留堂 共處一室 就係個觸發點令ADAM做主動去搞ERIC

有d補充
Amiee要仔駁仔去俾Amiee 事奉，Adam想揾佢傾心事既機會接近0

Eric唔係Gay, 佢直頭取向都未知
H漫女問佢係咪Gay佢答： Yes, probably?

尾兩點我認同

係wor sorry
ERIC答Yes, Probably?
同埋 青春期 個性取向 其實都未定，鍾意男或者女對外國黎講 好normal姐

係
你睇下Gandalf/Magneto
都係Boarding School既時期鍾意同校師兄先確定性取向

所以Adam同Eric仲有好多變數

要睇編劇點寫，不過就算鍾意大家 都一定唔會俾佢地咁快一齊

唔同架
佢知道自己係鍾意maeve
expectantly同maeve的經歷都係覺得開心
只係開心到飛天定係甜甜地的分別
但對ola, 本身只係當佢普通friend咁
完全無任何期望會從佢身上得到d咩野
但一次又一次, 自己最衰嗰面畀ola見到曬
ola無笑佢無告佢無拒絕佢, 但佢就令ola失望
ola問佢當自己係咩嗰下, 一野隊爆左otis的內疚同自責
橫掂這些機會不是屬於我的
不如畀個機會自己行出去多d新嘗試

你諗下如果Adam確定左性取向係hehe
當兵可以話係天堂地獄共冶一爐

另外Eric如果做Drag Queen會唔會引申到想變性既取向先？

大膽d去諗，假如Adam若干年後軍訓完， deploy都完埋番到UK決定出櫃同Eric一齊。 但發現Eric已經做埋手術變左完全體Shemale

咁Adam仲鍾唔鍾意Eric呢

咁又講得太遠 DEPLOY完
drag queen唔一定想變性

所以先講大膽假設
下一季應該都係Long D / Adam設法回校

同埋如果Otis真係同Maeve一齊應該會勁大壓力 覺得大家係唔同Level

Meave=死臭閪港女
當然唔撚簡啦

Ola好似哥布林

睇完成套 覺得Amy最正

真正性教育 唔係香港嗰種表面到無得再表面嘅

最大波

Ola好正wor

覺得樓上d連登仔美化Amiee同屌Maeve係淫閪直頭係鳩鳩地，其實係一擔擔

Maeve先同Jackson扑再一齊，只係帶dom都中招先落仔，由始至終得一條仔，個底花都係俾人唱， 最淫都係做SP先再做正印

Amiee就仔駁仔，明知同Adam分手都整劑分手性愛先飛Adam, 俾著你係Adam , 上一刻仲開心咁射精下一刻就被分手，對個16歲仔黎講幾撚hurt 之後同新仔無一排又扑野，分野只係無中招要落仔

所以幾贊成佢地最後fd到，因為響性上佢地幾臭味相投

Amiee 好充實嘅性生活，但係唔知自己點解要咁充實，去到第六集先知道自己鐘意啲咩

又連加特又哥布林
好百搭就係唔似女仔
話唔定佢真人係les

波大，但對波唔靚

其實佢外型唔係咁我都好冧佢
..... 係我擺脫唔到哥布林個印象

好好睇

一真都好想問 點解maeve成日咬手指嘅

靚在對兔仔牙同on9眼神

快出第2季PLS

網上睇咬指甲係煩惱，焦燥既表現
如果真係咁解既話
呢個習慣套用係maeve既身上都好合理
因為佢比其他學生更需要擔心現在同將來

其實大家有無諗過下一季都唔一定一齊呢
Brooklyn 99都係拖左3季先一齊

覺得下一季一開始個大佬會同校長認返賣毒品費時累阿妹無書讀再加著草走佬

香港審美不嬲好單一

再拖多兩季先結婚

Adam點解會拎最住學生獎
你睇佢讀篇詩讀到咁7

我覺得係個頭出事
長頭髮應該好正

佢請槍叫Maeve寫架 你有無睇架

我有睇呀
佢老豆公佈果陣都呆左一呆
仲同老師講對自己個仔好了解

校長咁要面
唔通周街同人講：我個仔好蠢一d墨水都無架
但個個聽Adam讀到一pat屎咁，點會唔知篇文唔係佢寫

Eric 真係好正
第5集睇到心up up

睇返福爾摩斯就知要扭劇情還原基本步一秒就扭到

現實就係男女有別

我又覺得Maeve會大步檻過但校長會有好多野留難Maeve
校長太要面，佢想借學生文武場上功績黎提升學校地位

如果唔係Jackson都唔會借游泳賽第一做籌碼留Maeve。 Ola全A,A*轉校，校長個口流哂口水，見Maeve文采朗朗上口當堂霸氣盡失無即時決定expell佢或報警

掉轉頭，Adama 露械即刻報警，Adam 請槍爆出黎仲即刻的走Adam當兵 藏毒販毒竟然無請槍咁大罪真係得中共思想既校長諗得出

我諗校長同Jackson講： I don't take bribes可能因為佢係唔係都留Maeve. 唔想俾Jackson用游泳冠軍勒索

所以冇諗過佢會搵人寫仲要有獎

仆街otis重色輕友

郭探員

Ola好撚似阿凡達

maeve同jackson好似第一次喺車做係無帶dom
唔知有無記錯

當時好似無提到有無dom
Jackson淨係諗住車番Maeve番去
而Maeve去abortion centre ,姑娘問佢有無用dom. 佢話有

羅生門

+1

咁又再深層次d
如果唔鍾意又點解要翻兜Jackson第二劑
記住係響Amiee party既廁所驗到有左就即想做。而點解唔同Jackson講可能因為響學校無人信得過又夠成熟處理，除左Otis

0個頭Otis響沖涼房開解完另一pair客就撞破Maeve同Jackson懷疑扑完野著番衫
就當Maeve當眾俾Jackson表白受媾係衝動同peer pressure，但Jackson去Maeve既Caravan講番大家家事，Maeve個心又冧左下仲黎個屋企de tour

種種原因睇得出Maeve就肯定鍾意Jackson既，但因為家底問題同受歡迎程度比唔上Jackson . 有種隱性既Food Chain Otis >>Maeven >> Jackson. 所以個鍾意程度就局限響fancy度

先前都講過Otis既紳士位同小動作令Maeve開始對Otis有好感。 但個爆發位係響school ball. 當個同學high大左要跳樓。 成場呆哂，校長只係on鳩地叫佢唔好跳。係Otis壓住場咁做埋談判專家。 可能響Maeve眼中就已經係man撚到令佢潮吹既表現。連大人都未必處理到既野但Otis搞得掂。 你見Maeve望Otis處理Adam係佩服，但school ball依單直頭轉去傾慕。 咁Jackson留意到Maeve望Otis既眼神係連自己都無擁有過。 就梗係係咁灌Vodka溝Fanta啦

有錯請插

終於睇完八集，唔夠喉好想繼續睇啊屌
認真覺得揀Ola勁跳tone，唔特別feel到Otis對Ola有好感搞到好突然
好想見到Maeve同Otis一齊
btw Adam同Eric呢對好q

成套野d d"黑人"位都幾un眼
學生會主席唔靚仔又要扮靚仔
jackson黑人又講到佢游水冇人夠佢勁
瘋狂黑白配
ola

我都覺雙O既感情線升華得太快

School ball 個到Maeve唔係因為覺得otis做談判專家好叻
而係因為otis 講既內容 係間接承認佢鍾意自己
所以Maeve先咁樣望住otis
Maeve 不嬲對otis 有好感 但唔知對方點諗
佢個晚既說話係間接向自己表白

我真係好想見到佢兩個一齊

ok
但肯定未必咁快一齊到

我都覺ola幾有吸引力
真係人人口味唔同

Maeve男朋友都幾好其實
就算Maeve講完唔愛佢
佢都想保護佢退學單嘢

睇動漫 打機打到參加比賽

我覺得佢扮drag queen好靚
套嘢講緊要做自己 愛人之前要愛自己 接受自己
你就係街度打鳩佢嗰個人

覺得場gay scene好撚正
其實有鋪 一開始就專搵佢嚟蝦
哄到勁埋 成日好留意eric

其實係咪你睇唔明咋

同外星女好過,

香港人由細睇西方嘢都係白人為主
生活中都冇乜有色人種
所以好難接受主角會鍾意黑人
但喺英國黑人南亞人好常見
比例同套戲所出現嘅咁上下
本土人覺得黑人sexually attractive 係好正常
而Ola喺黑人嚟講的確算係比較靚嗰批
所以唔覺得太政治正確 因為現實真係咁
套戲對性/性別嘅開放態度都係又左又政治正確架啦

兩晚放工睇完...
好sad....
點解要係ole

Ola*

開頭以為Maeve真係好淫亂 之後有左 想屈鳩 Jackson

女主真係淫亂咩 由頭到尾都係扑過個力架

佢有講過比5 鎊就幫你bj
同埋佢同佢2表哥搞過

公廁

你有無睇到尾架?
啲同學老屈佢咋

呢度好似係講緊佢點樣俾人唱俾人bully?話啲人咁樣抹黑佢

一直都好鍾意judi floster
條女都有幾分似

Jodie foster 既 the silence of the lambs

仲有taxi driver

主角中意黑人無問題，不過唔知點解Jackson咁樣衰又咁鬼受歡迎

其實咪好似中學咁 你運動叻 樣正正常常 都幾受女歡迎 而且劇入面Jackson性格幾好又friendly 受歡迎都好正常

真頭係黑碧個妹， 一樣樣

如果當時 憑班同學咁唱佢 好難定義佢淫唔淫亂

但無啦啦放學就同 Jackson 車震 之後又得閒打場友誼波 當時好難估佢其實有無同其他人搞過

仲要加上 驗左有左時 出到去 再同Jackson 疑似執左劑
當時又好難唔會諗女主想搵Jackson 食死貓既

相比之下，Ola係處

青頭仔自悲自己係處 怕無技術食女神

睇到第7集，Maeve 呷醋個嬲豬樣攪到我扯旗

Ola做愛好劇本式

Ola 同 Maeve 都咁聰明
Otis先鐘意啫

3 個主角去美國

係士多偷野 點知otis撞正ola吹兩嘴 Maeve係門口個樣其實都算唔算呷醋

應該唔算，但第8集睇完好sad
Maeve 一心點知Otis 食黑妹
最後仲要強顏歡笑對住八婆

咁都唔算 我覺得好明顯
只係Maeve自己未知自己已經鐘意左佢

睇多次再答你

Otis 好撚型

有無睇過 American Beauty 套戲

佢食朱古力個下都好gay,第一集

好正

Maeve正到
Ola

得我一個覺得Jackson型？

邊到型

佢個嘴好好笑

戲入面薯仔,呢條片型到仆街
論髮型既重要性

換吓衫 換吓髮型就好似第二個人咁

Maeve 聽到Otis講同Ola鬧完交，之後走左
Maeve 開心咁笑左下，之後扮冇野
呢幕真係描寫得好好，演員都演得好到位

Jackson問maeve去唔去ball
Maeve話唔去之後jackson果反應好好笑
Maeve再扮埋佢個反應

jackson真係好柒 黑人黎講比較柒既一個

Otis 同Maeve 似兄弟情
但otis同ola 似真情侶

Otis同ola kiss完扯哂旗

屌喇星第八集吊癮到

當堂變左hipster

Aimee

Eric個角色真係好突出.......睇到第三, 慢煲中
Otic就俾佢老母搶左d焦點

有個app叫shazam㩒個掣可以直接識別到係咩歌

最尾otis打飛機嗰度
好想幫佢出火
同埋我唔覺得英國男仔抵咗會咁細
以我食過嚟講起碼兩倍
不過整得太大會直接變porn

扯*

我純粹覺得drag queen好L樣衰姐
有罪?

無罪 尊重每個人睇法 你有權覺得樣衰核突
不過你扮晒覺得同性戀 女裝無問題
但gay scene就核突 drag queen就有問題
前後矛盾

低能
場gay scene核突唔係場面核突
係好突然無轉折位個下核突
drag queen就不嬲覺得好樣衰
唔該你地唔好成日屈人恐同

無轉折位0個下係劇本處理唔好，唔係核突

drag queen核唔核突見人見智
有d著魚網絲襪但唔剃腳毛真係
但有d 真係執正全身既你真係吹佢唔脹要欣賞下

有冇消息CONFIRM有SEASON 2

一直以為自己係恐同嘅gay發現自己對男人有感覺
成件事真係可以咁突然
雖然基同drag冇必然關係
不過都係好常見嘅combination
唔覺有問題
當然可以judge靚定唔靚
但drag一定係lgbt scene嘅其中一面
你接受唔到佢都一樣會喺度

恐同變gay既轉折位真係唔識

連當事人自己都唔明
所以先要有做得突發嘅必要

但adam未明就已經去當兵

有斷捨離先有戲做

好想睇adam做gay兵
成咋男既圍威喂

覺得恐同轉基嘅基好少會咁快fuck around
通常都會stick with第一個turn on佢嗰個

最近睇緊glee入邊個男仔又係恐同變gay
所以咪adam嘴eric嗰陣完全唔意外

Jean真係幾過分吓
個仔夢遺都周圍同人唱
俾我都嬲

以為自己恐同原來自己係gay，係無問題
但係一下就由恐同，轉去含撚
真係好odd

反而eric自己個心路歷程就寫得幾好

其實開頭花咁多筆墨拍大碌鳩蝦eric都算係鋪牌嚟
愈蝦佢即係愈想親近佢
好多bl 情節都係咁發展

我自己睇
嗰下真係呆左，同埋eric又搞笑
人地除佢條褲，佢又無所謂
就算Adam 一路唔肯承認自己係gay
但知自己鍾意Eric
但一路無提過eric鍾意Adam
剩係有提過鍾意Jackson

總之留堂含撚呢下，我自己覺得好突兀

我都係咁話
之前有對lesbian
都係出櫃後第一次扑野搞唔掂先揾Otis

我睇可能未必去到鍾意
只係覺得佢可憐 pathetic
就算喺實驗室度手掂手都只係曖昧探索階段
肯畀佢含唔代表啲咩 畢竟Adam都係一個靚仔嚟（仲要有大J)
尤其呢個年代嘅基佬

英國仔同幾多個男仔FD上床都唔係gay(好似係

Eric 個性格寫得好鮮明
佢行行下都會比人打好慘

睇jackson游水扯咗

on9咪咁玻璃心
一個形容而已
一定要用處理得唔好
我用處理得核突唔得?

點解要玻璃心
我又唔係drag queen又唔係gay
on 9 在你淨係講"核突" 容易俾人屌唔夠大愛包容

有冇人同我一樣沈迷左班cast
而家netflix成日upload佢地既片 好似之前去美國
我又追晒佢地啲interview

中意佢地互動

幾好笑套野

咪就係玻璃心
所以講句核突就會俾人屌唔夠大愛包容
真係on9

咁你一早用詞精準d就唔使俾人話恐同啦語癌

盲西
個場gay scene好核突
為轉gay而gay,一d舖排都無<<下一句已經解釋左

其實gay真係無咩問題
著下裙扮女人都無咩問題
唔明做咩要扮drag queen

個場gay scene好核突
為轉gay而gay,一d舖排都無
0
25

我係睇依度一直屌落去

連dragqueen都接受唔到就返去睇tvb師奶劇啦
啲咁前衛嘅劇作唔啱你哋
Planned parenthood, anti slut-shaming, interracial relationship 以至所有情節related to feminism
根本成套都係圍繞住啲大愛左膠包容思潮嚟做㗎啦
你係右嘅話走去睇到咁激心為乜

Drag你當然可以judge好唔好睇
但又唔使一刀切話所有drag都係核撚突唔應該存在
易服/trans同gay/les一樣都係本性使然
情況好似唐氏嬰唔靚係事實，但你會唔會鼓吹社會取笑佢哋好撚核突要佢哋消失咁冇人性？
Friendly唔係大愛 只係做人基本
你本身係撐lgbt rights嘅冇理由要對t唔friendly
你本身唔撐lgbt嘅我又唔明你睇套咁queer嘅劇為乜

講sex 冇 gay scene先奇怪好冇
特別學校

我覺得Maeve鍾意同痴住Jackson係因為佢覺得同自己有相同嘅嗜好，好似好了解自己嘅興趣咁
或者覺得Jackson睇到佢裏個面，所以好感動，因為佢平時喺學校一直比人鬧cock biter

但如果佢知了解佢嘅唔係Jackson，睇到佢另一面嘅係Otis，可能佢根本唔會同Jackson一齊

佢老母快過佢食咗Ola老豆先
兩個變兄妹

都似係
老母都講左句話自己個仔鍾意佢個女唔想影響到佢地
雖然講完即刻又扑野
我估下季多數都係仔女讓路比老豆老母發展然後成就otis+Maeve

有靚女主角唔揀揀個啊凡達

S2咁快又黎

應該都有排既

正呀!!
年尾出到就好

如果otis 可以搵返maeve 就好了
留名otis 飛ola

睇完成套Maeve係抵撚死，又要魚又要熊掌
成個港女咁

adam變gay最震撼

咁呢套戲相對其他劇後期製作少好多，我諗年尾都真係有機會上映

幾好睇，係個黑人好煩，搞到唔係幾想睇落去

我都覺得佢幾charm 但個個都話佢柒

有冇巴絲可以約略講下講乜
同埋值唔值得追

男主角阿媽係sex therapist 令男主角都識得開解啲人遇到嘅sex同relationship問題 就喺學校同女主角一齊做生意 收錢開解啲同學嘅問題 但男主角自己就係sex同relationship方面都冇經驗
幾好睇 得8集 有時間嘅話一日就煲得晒

好睇 少少鹹 多多趣
不過成日凝住自己睇緊cp

唔知點解覺得season 2 會拍到好似那些年入咗大學之後咁樣

黑鬼係咪真gay

我都想知
佢真人好撚潮

Adam同aimee現實好sweet
Ig好閃

第一季一開波條女有冇名？

其實adam係gay都好明顯下，心理學黎講就叫reaction formation, 愈係gay就會係行為上愈做相反既野，現實中好多反同/教會/右派都俾人踢爆係gay
利申：第一集已經覺得adam係gay

靚仔毒撚

咁請解釋點解一開始adam俾otis開解完就可以屌aimee屌到射精

現實都有gay生埋仔添

咁借問聲咩叫借肚/借種/人工受孕
adam 0個隻直頭係射完好撚爽
最多只係諗到adam 係雙性戀，或者同eric 一樣未確定

而絕對唔係非黑即白咁唔係straight 就係gay

唔係好接受到mavee 戲裡面咁punk咁似avril lavgine 但戲外咁乖成個emmastone咁

Maeve真真正正臭雞都咁多人揀
Adam Eric搞gay個幕太突然 笑到我仆街

岩岩睇到...屌左一聲

屌其實jackson好慘 比老母迫到有病 人生好似只得比賽 鍾意左條女但其實條女唔愛自已 明知佢心入面係第二個都為左佢贏比賽想保住佢

希望O仔第一次係比Maeve 雖然而家同Ola一齊但唔知點解覺得佢真係愛個個一定係Maeve 主角咁快一齊就唔係校園青春劇啦

Adam同Eric條線有小小進展就比人送撚走左 手指尾個度睇到我叫左出聲

Btw最撚黑人憎係adam老豆我屌佢老母

American Beauty 就係咁

用一日睇哂 8 集

睇完第一反應係
“Why????Why Ola???Not Maeve ”

BTW 校長真係最撚賤格 如果Jackson Maeve Adam Sean Otis求其一個敢郁佢佢已經死左

Otis好鈍啊

Ola好似王君馨😂😂😂😂

真心一問
外國真係好興Ola 呢D黑妹短曲髮
其實邊到靚？ 個人覺得好鬼核突

笑撚左😂😂
真心勁似

Maeve 識法文

Maeve 法國人嚟
你應該講

Maeve 識英文

岩岩睇晒8集
我DKLM 最個結尾
等左八集褲都除埋竟然係咁揀

第8集睇到adam kiss黑人 我直情想一拳打爆個moon 我真係接收唔到

睇左幾集 呢套野鏡頭同配樂好高質
但係個導演又好似唔算出名...? 好驚喜

尾四集又另一個導演

其實ERIC條線好睇過OTIS條線好多.OTIS條線好老土,反而ERIC慢慢從受到傷害拒絕自己再到重新做返自己再同ADAM啪啪啪個心路歷程正好多.

Maeve 好正!!
佢冇同otis 一齊真心sad 呀!
好想下一季佢地兩個可以修成正果

好好睇 一日內睇晒8集

力架ola

快d有2季啦 完全唔夠喉

有無人覺得Maeve個角色好奇怪
個人物性格變到好快好難捉摸
Btw我覺得ola好靚性格又爽 第一次咁鍾意黑人女仔

真
呢個演員今年幾歲，咁快係電視劇到露兩點 睇落唔夠秤咁款

有season2
唔洗驚

Otis都叫為咗佢第一次偷野 俾返個奬佢
下集應該會一齊番既

其實套野定係咩年代
有switch但係成套野都好似八九十年代咁

完全代入 otis

有冇人覺得jean好衰
佢一直聲稱話要同otis理性交流
otis每次都清楚表達左佢想點，要求佢唔好侵犯自己私隱
但jean就成日偷入佢間房 仲要偷入就算，otis夢遺嗰次佢仲要執張床單出嚟洗
我係otis我會嬲到仆街
前腳應承完個仔唔同ola爸爸搞，後腳就已經搞完
最後仲要應承左人地去同人發展一段relationship
佢咁樣做當然冇錯，錯嘅係佢明明應承左otis唔會
佢某啲教育方法係幾好，但其實成件事係勁錯

ps ola黨，覺得只有ola咁嘅性格先可以開解到otis嘅童年陰影

啲老豆老母一向都係當仔女無到架啦

個人好charm 又social 運動又勁

人地英法混血
仲要係法國大 大學先去英國

男主角老母同個水喉佬果段好睇

睇到中段就會好同情佢
Gay呢條路唔容易

連登仔竟然同情佢
真係用下面諗野

Otis視覺
邊有得揀女主角

果陣睇到中段，Otis 為佢唔去Eric 生日約會已經覺得嬲嬲地，當人兵咁使，講兩句內心野就話當人朋友

全套最好睇係Eric條線，點估到adam同eric共處一室真係會埋牙開波。而且eric個輪廓好靚又高大好想含

今日先睇晒八集 點解Otis要揀Ola 個結局我屌咗出嚟希Season 2 Otis會同返Maeve一齊啦
btw有冇人知道幾時有第二季

套劇令人同情LGBT嘅處境

套野好似太多跨種族couple
得adam+兔仔牙, 同gillian anderson+水喉佬唔係

Eric老豆真係好錫個仔 好感動

好想快D睇第二季

Maeve 染番個MK金啦

見到d人留言Maeve係臭雞港女
真係心諗
返去睇愛回家啦屌你

呢啲都算啦
上面一見到黑人就講N word嗰班直情唔屬於21世紀civilised world，縮返入老母嗰閪度啦好心，學人睇netflix

外星妹

係咪痴線，eric老豆咁都叫錫個仔

第二張同otis撞樣既感覺

...本身仲覺得好好J

靚咗，套戲入面好痴線

? 佢好保護個仔喎 語重深長話如果要行呢條路就要變強

唔明點解咁多人都攞墮胎嚟抨擊Maeve
隨便扑野可以係問題 但係佢唔係刻意去墮胎
代入佢嘅情況 正常人都會去墮胎
仲以為睇得套劇 大家都會理解呢啲性教育觀念

maeve處理得算冷靜好多，同埋英國配套設施，大眾眼光正常，值得一讚

俾著係d同期港女仲唔手騰腳震問好姊妹：點撚算我仲想做0靚模

之後好姊妹一定會唱番人地係淫閪套都唔帶先有左搞到成個朵臭哂

港女就當佢入家計會搞墮胎，你覺得個環境同英國比友唔友善先

香港人不嬲保守開
仲要喺連登呢個右膠集中營
你睇啲乜鳩處女潮文就知一講到女人貞潔就同佢地憎恨嘅耶撚冇分別
不嬲對佢地黎講女人係附屬品，畀人掂過就冇價值
一見到外國女仔咁身體自主，又casual sex又墮胎仲唔起晒鋼slut shame佢等啲港女唔好有樣學樣咩
一方面又要懶係跟得上潮流學人睇Netflix
但其實根本接受唔到將女人當做人當做自主主體嘅西方思想

咁好睇女人自主得黎醒唔醒
Maeve醒，獨立咪有能力自主囉
假如on鳩鳩又俾人扼蝦條
大左肚又鳩鳩地響social media吐苦水
落左仔第二日極速揾另一條仔中出
咁你會唔會右傾先

無第二季我會寄刀片比Netflix

Confirm咗啦 幾個星期前

刀片可以照寄，但用黎屌柒Netflix唔續Marvel

還我DD同罰叔

其實個設定係點？
d衣著、車好90年代
但又有iphone, macbook

剛剛追哂8集 題材好深意義
表現手法好輕鬆 入面帶左好多道理
好多現今都好避忌討論既性話題

如果今季Otis同女主角一齊左 我諗下季就無乜人會想追佢呢條線 留啲遺憾先聊到人追下季 睇佢地會點

不過佢最後女主角去向 我諗下季都無乜機會見到佢

我都好想佢地happy ending

啱啱煲完 期待下季
Btw都知尺度大 但估唔到真係會影adam條撚出鏡
好大條

肯定係替身條撚

點解咁肯定

分哂鏡
adam露J有野擋，之後先由另一角度淨影下身得J

又係喎 咁即係佢淨係露咗毛
Btw個替身由後面影都突出個袋咁多
好撚長

d替身代裸體其實有哂先例
GOT Cersei邊遊街邊shame都係用替身key cersei頭，好似低俗喜劇咁音音姐頭dada身

事關300 Cersei就係做Queen Gorgo真係有露，但對波比GOT 0個時細幾個cup

我覺得外星女最正……周圍搵人做愛,班仔咁都唔受,痴撚線
你地唔要我要呀

otis真係睇到好燥,臨尾又要對maeve示好,轉下頭又溝OLA

不過的確有遺憾先引到人睇下季
佢老母同水喉佬條線都幾正

岩追曬 好好睇又好好笑
不過一開始睇Maeve睇到內心好唔舒服
到底係鬼佬接受能力高定點 Otis明知Maeve d性生活咁亂咁隨便都咁死心塌地 比著係我一定點都有條刺

外星女對波其實幾正

一晚追完，真係好睇

宜啲多角戀題材睇極都唔厭

冇睇晒啲comment
有冇覺得好似海派甜心

我又要

時代背景同衣著方面
我女朋友比左一個幾好既方向大家諗

第5集明顯講緊女權運動
個概念同70年代既女權運動萌牙差唔多

所以背景雖然係時代
但從佢地衣服 思想上(e.g 恐同) 可以知道佢地講既70-80年代既人

但呢個唔一定係總終答案 只係當比大家一個方向參考下姐

分享下意見姐

一日睇哂好撚正

Switch咩年代

算啦，我地心照咪好地地

佢地好似比較開放
(起碼好多戲/劇都係咁)

係咪睇漏左啲咩？
我講緊佢地心理上係70年代既人
因為佢地恐/反同 仲會出手打gay佬
衣著上都有70年代既感覺

但佢地係生活緊係2019年
我幾時講緊佢地一直都係生活係70年代

可能我一開始講得唔好
大家誤會左我講緊佢地生活緊係70年代
Sor

呢套真係好好睇 幾時先有第二季

asa隻眼海藍色好靚

好似最快都要2020年中先有

睇佢地個IG似係假鳩

今日終於睇晒... 有係人覺得
Otis同Maeve既關係要係曖昧先好睇
朋友之上，戀人未到既關係更吸引。

佢地一齊左反而唔吸引，反而ola同otis襯啲

其實可能外國D 偏遠小鎮真係咁上下衣著吧？

Adam第一集一開波都暗示左佢內心gay

Maeve、Ola 都係聰明嘅女仔
但從Maeve 打死都唔肯俾人知；Ola直接反映喺學校成績單，就知Ola係更成熟，願意遵從世俗呢個遊戲玩法。
Maeve只會以佢自己鍾意嘅方式而行，最終走上幾乎退學嘅不歸路。

Maeve 因著家庭背景，扭曲咗佢嘅性格，以叛逆為伴，偷竊、亂發展性關係、墮胎、說謊樣樣齊；
男主Otis 同樣嚟自不完整嘅家庭，故佢兩個思維大致相同。

問題係：兩個性格扭曲咗，但又唔夠成熟嘅高中生，會發展出一段可一齊進步嘅關係？恐怕只會繼續開Sex Clinic，Maeve繼續將偷竊等惡習傳染俾Otis。

Ola 性格陽光、爽朗、有主見，係帶Otis 步向成熟嘅不二之選。

每每Otis猶疑不決時，Ola都會好型且直接咁，帶領Otis走向正確嘅下一步。（成功令Otis 嘗試Kiss同打飛機）

不過，現實Ola呢種女性唔會好似劇中咁，無緣無故就喜歡上Otis呢啲內向男仔。

P.S. 愛上Ola，擺明偏私，性格好先係皇道
‘I’m still gotta dance’

到今時今日仲見到有人話maeve亂發展性關係當佢水性陽花咁

1.墮胎係意外懷孕，無套扑野出事
2.除左死黑仔未見過佢同第二個人扑野

點樣亂發展性關係

佢由頭到尾都只係當黑鬼係sp
佢同全校最受歡迎受人愛戴嘅黑鬼扑嘢
係為喺唔認同佢嘅學校拎卓越感

Otis 老母幾正

Otis同Maeve都幾似中學生活嘅毒撚同女神咁。我諗第二季Otis都未必醒到個程度溝Maeve.
反而我諗Maeve同呀黑妹 會瘋狂屌對方
前提Maeve仲可以留低喺間學校度

點解留唔到
校長見到maeve d文采當堂o咀
expell 應該暫緩但meave響學校就有排受

Jackson游水完同校長講番件事，校長話冇人可以賄賂我喎

但ola真係唔靚喎仲幾樣衰

係呀，不過一單還一單
但睇下校長幾要面，maeve咁有文采可以幫到學校攞獎
本來想講革走佢都當堂收口

校長幾時仆街
雖然個仔已經轉基

Ola其實幾吸引, 有冇人覺得

唉，
Adam好慘
希望下季佢可以有好開始

以為最尾個老母知o仔係學校開診所

shoot it up!!!

琴日一口氣睇哂 好正好想佢快啲出第二季

一定係唔係靚果種黑妹

條野咁膠 一眼就睇得出係假啦

我真係覺得佢幾靚笑得好甜

Ola其實唔係如甘差，不過同 Maeve真係無得比

大部分常駐都靚過佢
仲差過ep2個差妹

令我諗起skins 我最愛嘅劇
英國嘅high school劇真係幾有質素